tsla苦主區

開定，下星期必插

無啦啦又插乜撚

中咗肺炎

係就好 想加倉

Why

個VCP可以畫幾耐

vcp唔係100%出現架

你老母比人插

係就好
未有倉

變對稱三角啦，睇下爆上定爆落啦

唔好嚇我

又做乜鳩？
480仲未走到。。。

不如唔好分析啦
一係上一係落

可以橫行

12月預期今年銷售50萬架爆上，之後出財報唔達標，大插

405走哂 唔該同我大插

一日插廿%都未驚過啦
正股驚閪咩

其實 tsla 幾錢先合理？

我覺得係408.5 合理，你覺得呢？

第1次玩時真係嚇親
依家習慣左要坐

前幾個月由480跌到330都未驚過，你停牌我先會驚。

成交收細後面一定係爆升

11月9 個日有縮量假突破，嚟多次突破就上架啦

合理價幾多就唔知，但係400樓下入無得輸

跌到100蚊先做苦主插多d比我加倉

ching 幾錢買?

412

禮拜一再入貨
肯定爆升

下星期爽歪歪

402入了些

唔信神（馬斯克）既人只有後悔可以㨂

我都唔知啊，我身邊啲 fd 個個都話太高，我自己就覺得呢啲超級成長股，呢話佢估值太高要跌先啱，呢句話都未講完。佢就話諗到新嘢可做多幾盤生意出嚟。跟本估唔到

感覺會跌

300 all in

萬億

380-440 磨咗幾個月

SP SC任你玩

間公司不斷成日，又有業績支持，好難話估值高定底

好波阿, 主客和買撚晒, 唔夠你玩

啲錢去晒bio xpev li 嗰邊爆完啲錢就流入Tsla

*成長

咁都有分咗先後嘅，先升後回

Elon 中左

好多fast growing company PE 都好高 value come at price
垃圾公司有PE 可以好低 咁就好抵買?

Nooooooo
你叫我500蚊情何以堪

Elon 中左武肺

上星期放Nio入Tesla, 準備食兩家茶禮

想入貨

未驚過